(東方日報）XXX 不作為 白𢭃人工法治沉淪

東方日報日日煽動市民憎惡政府

有咩問題？東方日報既地位係超然於法律

白粉報不嬲唔受法律監管